{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Karvane loom t√µesti armastab seda vilja"},{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv!"},{"text":"Ma tulen hunnikusse."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja k√ºlm ning maitsen koonusalt n√§mmist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid mulle piserdamisi peale panna."},{"text":"Lapsed armastavad mind lakkuda."}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puudel. √ïun p√§evas hoiab arsti eemal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen viljat√º√ºp."},{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"‚ù§Ô∏è Olen armastuse v√§rv."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"J√§nku lemmik sn√§kk."},{"text":"Minu s√∂√∂mine v√µib aidata sul paremini n√§ha."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike √ºmmargune puuvili, mis v√µib olla punane, roheline v√µi lilla. Kasvan kobarates. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen erinevates v√§rvides."},{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Minust saab teha mahla v√µi moosi."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false},{"label":"Kirsid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Ma olen piimast tehtud, aga ma ei ole vedel. Ma v√µin olla kollane, valge v√µi oran≈æ ja sa v√µid mind viilutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Hiired armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"V√µid mulle v√µileiva peale panna."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Mind valmistatakse jahust, veest ja p√§rmist ning k√ºpsetatakse ahjus. Minuga saab v√µileibu teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind hommikus√∂√∂giks s√º√ºa."},{"text":"Mind valmistatakse nisust."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja keeta, et maitseks h√§sti."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu v√§ike puu. V√µid s√º√ºa mind toorelt v√µi keedetult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"N√§en v√§lja nagu miniatuurne puu."},{"text":"Minu s√∂√∂mine teeb sind tugevaks."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen vili, mille sees on udune pruun nahk ja roheline liha. Olen samal ajal hapukas ja magus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Sa v√µid mind lusikaga s√º√ºa."},{"text":"Olen p√§rit Uus-Meremaalt ja Hiinast"}],"options":[{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Avokaado","isCorrect":false},{"label":"Mango","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen teravili, mida keedetakse vees v√µi puljongis. V√µin olla l√ºhike v√µi pikk ja mind serveeritakse tihti kastmega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud inimesed s√∂√∂vad mind Aasias."},{"text":"Vajan vett, et korralikult k√ºpsetada."},{"text":"Mulle serveeritakse sageli karrit v√µi sega-praadi."}],"options":[{"label":"Kaer","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Cuscous","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen mett!"},{"text":"Ma l√§hen sumin sumin"},{"text":"Mulle meeldivad lilled"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike punane putukas, kellel on mustad laigud. Lapsed laulavad minu kohta laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √µnne s√ºmbol!"},{"text":"Mina olen tavaliselt mustade laikudega punane."},{"text":"Minu nimega on √ºks laul!"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja kannan toitu tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja tugev."},{"text":"Ma saan endaga kaasas kanda endast palju suuremaid asju."},{"text":"Ô∏è Elan maa all koloonias."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mu jalad on v√§ga tugevad."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ehitan siidist kodu. Siis muutun ilusaks lendavaks putukaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Mul on suureks saades v√§rvilised tiivad."},{"text":"Peidan end kr√ºsali sees."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel oma valgusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mardikas!"},{"text":"‚ñ´ Helendan pimedas."},{"text":"Sa n√§ed mind suve√µhtutel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et teisi putukaid toiduks p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu veeb on v√§ga tugev."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid ja muid putukaid."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen putukas, kes s√∂√∂b puitu ja v√µib h√§vitada maju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa puitu."},{"text":"Ma v√µin tekitada hoonetele kahju."},{"text":"Elan kolooniates nagu sipelgad."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma v√µin olla palju v√§rve ja mulle meeldib s√º√ºa auke lehtedes ja taimedes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n lehti"},{"text":"Ma rooman ringi."},{"text":"minust saab √ºhel p√§eval liblikas."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen v√§ga l√§rmakas putukas, kes suvel v√§lja tuleb. Teen k√µva sumisevat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen v√§ga k√µva h√§√§lt!"},{"text":"Elan puudes."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa kuuled mind, kui v√§ljas on v√§ga palav."}],"options":[{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}